占士金馬倫已經畀人踢爆左係dc打手, 點解重有人理個班反avengers煩膠?

占士金馬倫已經畀人秒殺左, 而家又走多個咩劉慈欣出來